出軌既定義

大家覺得到邊一步 係對方出左軌？
普通flirt

傾計傾無謂嘢

出街

其實點定義

身邊有女仔就當出軌嫁喇

當佢個心已經唔係你度

出埋野

望其他異性一眼

男嘅，未屌唔算係出軌
女嘅，Flirt已經係出軌

你個心諗佢多過諗另一半就已經係啦
之後點定義都只係自己安撫自己嘅大話嚟

唔中出都唔計

屌左未

想出 但自己冇能力出都算出軌
唔一齊要扑野先計

身可以留得低 心恐怕留不低

男：單獨chat 都有路

女：扑左都係唔覺意 仲愛你就唔算

同你一齊時會同對方msg
主動約人單獨出街